solomon yue 想搵寫願榮光歸香港嘅創作人

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

愈 sir this way

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

pish

915

push

hi

香港人作的！

召喚dgx巴打

推！！！！

上連登啦